中左六合彩 你問我答

開定先

買左邊幾個no.?

44 45 46 47 48 49

捐幾多錢先唔怕早死

唔捐 唔怕